突發：尼馬缺席巴塞訓練

Neymar has missed Barcelona training today after telling his teammates he's off to Paris Saint-Germain.

尼馬 我屌你老母球皇